建議啲廢老焚機就喺佢耳邊播米奇老味神奇屋

廢老最鍾意喺地鐵巴士焚機，建議連登仔播啲劈友歌同佢地勇武抗爭，嚇到佢地瀨屎